[集思廣益] 一人一個對付屋企廢老方法

要求支援！長輩圖對班廢老無用啊！

而加屋企班廢老針住呢條片
話係班後生煽動掟磚先 黑狗先反擊喎